一句講哂 YATA定AEON

成日都覺得兩間嘢好似差唔多但係AEON就做極都做唔起